香港有冇可能仿效外國電動單車普及化？

點解其他國家可以，香港死都唔推行，渣ga

政府有頭冇尾 充電站太少

徹頭徹尾話要國際化，小小基本設施都唔做，仲話推動環保，嚟晒大譜

其實變相用電多左 真心咩

但日常生活嘅空氣污染會減少 因爲會係發電廠排埋 污染少一半

最主要原因係兩個.

1.唔想咁多車係路面

2.唔想攪咁多野,唔做唔錯

冇
地少，政府閪，人唔接受新嘢，完